小弟想認真學游水，招教練

小弟想1對1教
會唔會有巴手游水勁 可以教我正規游泳

價錢希望唔好咁貴
小弟仲讀緊書
跪求

邊區

岩時間嘅免費教又點話

邊區+1

讀緊書冇錢就去康文署學基本手勢，練下水感先。你白紙一張搵個港隊教你都無用

我覺得上youtube揾片自學都得，又不是運動員級，姿勢不需要十分標準。

去搵万刀甲啦，佢好似免費

$300蚊買張政府游泳池月咭，一個月内自己學游+練水。

識自由式 蛙式 踩水 唔正規 有意留tg

九龍

其實有自己去泳池 練 。有睇下個點學
但 有啲位點都信唔過自己 做得啱

巴打 唔正規 姐係姿勢唔正規 定 學習方法

真心想搵人指導自己
預咗around 250/hr 呢個位。
上網見啲泳會 要500/1hr
好貴

以前教開水
私人一對一250可能真係太少 兩年前最少收400 (以我所識嘅教練)
但連登有愛，應該有人會平比你

洗撚人教咩 落水自然識

@世清

唔係比賽唔使正規泳式啦
浸唔死自己咪得
同埋巴打幾多歲
荃灣區 比賽贏過牌仔
岩時間可以諗諗

一星期固定操兩至三水 有意可跟埋 順手教埋

其實又無話唔正規 我自己可以係水道游到好似魚咁 由於自學 好多姿勢都知點解 最緊要逐步黎

有，可教蛙，特平，請留tg

巴打 游邊到？